召喚熱愛淘寶的親[12]先google後發問,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img code
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲

有冇人有實名認證
想你幫手買D 野
絕不走數

tg: @onecut

記得唔好quote 圖
記得唔好quote 圖
記得唔好quote 圖
多謝合作

唉屌打錯晒啲字

人地擺左出黎啦

上個post有位巴打件貨三日都等待攬收
你快啲睇返佢有冇promise幾多小時內發貨
我都有試過咁撚樣等左幾日
個賣家仲話係圓通個邊爆左倉點點點
過左幾日我叫佢退款仲唔撚肯退 話出左貨
跟住我嬲嬲地上圓通個網搵客服
本身搵普通客服 最後搵埋最近賣家個間圓通分店既客服
佢回我冇撚爆倉 嬲到我仆街
我cap左對話圖比賣家佢先肯退款
我仲投鳩訴佢話虛假發貨打撚左好多字
賣家仲contact我話退多30蚊比我撤銷個投訴
我心諗 你都痴痴地 我剩係想你間天貓舖仆街 30蚊狗也不要呀
最後係投訴成功 個原因係寫 賣家缺貨
係賣家缺貨呀屌你老尾！！！！！

btw 投訴成功之後賠左天貓分比我

知你好撚嬲 但
去返隔離post嬲 唔該哂
比埋link你
淘寶集運集中討論區 (3) 請幫手答問題

呢排無活動

佢講緊國內運唔係集運呀

感謝！

做乜撚野
不如你睇清楚啲先分析下我係咪真係文盲

係

一淘係咪都有網頁版，因為用開電腦淘

咪又係運
Sor9ry lo

網頁版

就係我
再去屌屌佢先

有冇人幫到手

條友柒撚到喊

留名

懶醒

LM

我淘左幾年先知

跟機買左個399 小狗吸塵機 好想快啲收到

個回贈真係好多架咩？我都係唔間唔中先淘果d人黎

見到個防水藍牙喇叭特價賣48人仔
忍唔住又落左單，要黎沖涼播下歌都好

好抵玩
屋企已經有個
心郁郁

我上次用左9蚊雞買左兩條牛 原價129,佢返利返接近120

大概唔會有人幫你
支付寶hk未認證每筆上限好似3千蚊...
你買咩過3千蚊

哇原來一淘就正 依家先知

支付寶hk幾時要手續費

真係好撚仆街 成日覺得圓通好伏 點知原來賣家仲伏

好似話續期到年尾

年尾一定會再延期

router有冇好推介
$100樓下

唔

上回講 淘日本平 SIM 唔係成日有. 要買就來過期, 淨番一個月內時效, 先會特別平,
雙11 果時攞券 30蚊包郵, 都有張1.5GB 4G, 3G無限.
速度夠用到你所需要,
地圖, 乘換案內 APP, whatsapp 打電話. hotspot wifi share 比人用.
提一提百度卡 早上, 晚上 速度先會快, 平時只係夠用
速度強迫症就唔好買

跟左人淘左個咩tv既切蒜器
收到先知勁大個
今晚拎黎切柒唔好用既話掉左佢廢事阻住
順便買左個磨刀好似好雞咁
希望唔好中伏
另外買左個便攜炭爐同碳
希望唔會上聽朝港聞版

影相睇下

個切蒜器之前都想跟機淘
之後淘太多野放棄左
諗諗下我根本唔會煮野食,買左都冇用

有無巴打淘過電動滑板車？

香港係街到踩好似犯法喎

可能人地係屋企踩呢

其實日日都起街見到人踩

我有實名喎
但關乎錢銀既野廢事幫

我都想買 但想睇有冇人包膠先

想買部跑步機番黎

同我買嘅一樣

個speaker d 卷用晒了, 冇得買.SAD

仲想問點解冇特價 原來比人拎晒

成隻鞋咁大
仲要係男人腳

我都想買，但係覺得佢話防水呢句，唔係好信得過

用番好折寶個野又禁到~~買到了

咁平，照去啦

利伸，買左

我返通宵，方便碌返屋企咋

好撚大❗️

我買過..洗都好麻煩...用左幾次冇用

咩黎

用黎將D野切粒, 但係會ZIP實晒係D GAP位到

屌中伏
見人話淘但無report都應該估到係伏野

係個購物車del 左先， 差d 都買左... 但見到好方便

.........琴日俾左錢買左...............
希望呀媽覺得佢好用啦

依隻垃圾黎
把刀片鈍到洋蔥都切唔斷
又會痴住晒好難洗
另外有隻ikea出既好好多

有冇人過係淘到買長板代步？
琴日見到街到有人拎黎代步，突然想買
有冇咩推介？

好正LOL

放心, 一定唔會覺得好用

上個POST 絲打 喪飲奶茶 係唔係度?
我想問你個吸塵機好唔好用? 會唔會吸一陣就冇哂力又要再叉電?

有冇o買過diy 皮 麻布 同棉布
見佢好多間揀 但又冇得揸上手
有冇人有買開

之前買咗除蟎機既巴絲咪話冇濾芯送既，我搵到有30蚊6個

魚仔好似適合代步多d？ 我買左呢間 追哂d評價發現好似幾好

求救
支付寶點樣轉賬比大陸支付寶戶口?

我岩岩去ok充值左支付寶hk
唔識點樣轉

HK唔可以轉去大陸,完

支付寶香港同中國支付寶係唔同架

有冇其他方法可以過錢比大陸支付寶戶口?

用大陸銀行戶口

我好耐好耐之前有用代充公司，唔知呢家仲有冇

如果我叫個大陸人放係閑魚
咁樣比唔比到錢佢?

可以呀
閑魚可以用支付寶hk比錢

成日同朋友夾埋成千幾蚊 都係依家先知
早少少知就好啦

我都想買 代步出村果條路 但係又要咩住返工十約kg好似好on9

補充下 因為如果我搭巴士連埋等車都差唔多半粒鐘
如果用滑板車應該15分鐘出到去

多人唔好玩喇 實有pk報串 夜晚小人d先玩
之前膠過有d千幾好似都幾好 係驚太重同粒電好快收皮

想問下用pps比錢定用銀聯卡比錢抵d?

Pps洗唔洗登記賬單之類？

去比錢果陣佢列哂啲手續費比你 你揀最平比咪得
以我經驗 中銀信用卡好似平過pps少少

行人路玩比人捉到同單車一樣. 要 罰 300蚊, 一定要上法庭,
番工即係無咗一日假.

買呢架

屌多兩野佢退款比我 又要再買過

講得唔夠清楚，要有柄個種
繼續推

有冇人知，支付寶hk 可唔可以比虛擬物品？

你快d check下啦

唔該曬你！

手柄？

朝早返工條街好靜 同埋去到地鐵附近就會行過去唔會咁張揚
所以應該冇事既,不過仲未搵到平平地輕身小小又好用

其實佢已經偷偷哋收緊

睇落真係好阻掟

玩個fd果架,表示重到仆街
佢果架已經係淘寶裡面最輕果款
銷量最高嗰啲, 成十幾kg,
真係唔敢想像

Jasion碳纤维电动滑板车轻迷你成人折叠两轮电动车便携代驾代步车【包邮】
【售价】998.00元

-----------------
复制这条信息，￥uOQGZHpqAlp￥ ，打开【手机淘宝】即可下单
上淘寶睇過下，呢部幾似普通滑板車，但係要6.5Kg，唔知算唔算輕呢
但真係唔驚俾人捉？

睇casey成日用滑板 好似好正咁 但佢個塊成900美金

我仲等緊同其他貨一齊先集運呀
收到再話你知

可以

少機會

個切蒜器無講到咁廢
大大力鳩拍切成咁
如果有辦法磨到佢塊刀片應該好用

有冇巴打淘過頸枕可以推介下

魚板細個好似好易仆咁
個人高重心高但落點小
有冇巴買過長板？求介

我喺網頁版搵唔到埋單果個版面
係咪一定要喺手機app入面俾錢先做到返利?

喺一淘搵到件野 一撳落去都係飛返去淘寶

我就係你口中嘅pk
利申 踩開單車

岩架
你係一淘購物單禁咗件貨，睇咗有幾多錢返現，之後撳購買，再去返淘寶比錢

有冇人用8達通比錢

我

正啵，6.5kg

不嬲用開八達通俾,快靚正

你地係邊download一淘
官網彈apps
Play store no connect
利申An機

有冇巴打知道點解一用一淘(其中一件貨),去到比錢話無法購買?
但係比第二件貨錢就無事

我An機都係,Play Store 個Apps就係 No connect
官網Down個Apk裝左,但開唔到

ios冇問題

我官網用到,play store唔得
an機

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（U枕颈椎保健枕飞机旅行u形记忆枕脖子午睡午休卡通u型枕头护颈枕），快来和我一起瓜分红包】￥wXujo1Mdgx￥

回彈感覺唔錯

用一淘既話 係咪照樣可以用支付寶HK比錢
之後返利
新手岩岩開始淘左第一次
先見到一淘

之前跟機買果條褲真係好正
亂剪做爛牛都唔心痛

我岩岩上一頁先講完
麻煩追下post

個個post都見到一淘嘅問題，分享嘢又唔見有咁多
多D包膠或者share特價嘢啦唔該

呢款運動祙一路淘開，厚度適中，暫時係最襟著同舒服，廚房剪和蠔刀都未用，答唔到

up 左個apk你試下
我用開有問題

我LOAD唔到

+1

第1頁,#3有條友想買野,你搵佢

3M抛光细砂纸 2000目1500目耐水沙纸 研磨打磨砂皮【9.9包邮】

-----------------
复制这条信息，￥DmlFZHKu04X￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

買黎磨高達嘅水口

好期待 第一次淘食落口嘅嘢

好抵喎¥99

好期待 第一次淘食落口嘅嘢[/quote]
好抵喎¥99[/quote]

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩夫人杀菌机除螨仪家用床铺床上吸尘器除螨虫紫外线小型迷你除尘】￥KAogoVdDgL￥

用過先知

想問多句，用支付寶hk比錢，係唔係唔洗認證？
去7仔入完錢就可以比？

係,唔認證都得,認證只係額度多左,同可以剩額提現入番銀行

我仲未突破到淘食物

從三只松鼠開始

有冇人試過用wechat轉帳
係咪連張信用卡就做到

淘咗好多大牌子 , 完全無伏
廈門鳳梨酥， 中山咀香園，

唔係，大陸係收唔到你港幣轉帳

有無人買過類似既又好用可以推介

一定要返大陸整銀行卡？

據我所知係

唔知係度問得唔得

如果想係閒魚賣嘢
係咪一定要用大陸支付寶？
可唔可以連落支付寶hk度？

唔錯咁

香港支付寶ok

原來有用家！其實擺唔擺到書？

有冇邊間推介

睇下咩書,一本輕小說入面個夾層好輕鬆就放得入
不過再長D就難D

唔好quote 圖呀

sorry

有無旅行用既轉插器推介 只求安全使用

Google it
Keyword:轉插 淘寶 site:

有冇手足淘過yoga墊 只求無毒

我都唔好意思

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【旅游万能插头全球通用转换插头香港韩国日本出国旅行万能插座USB】￥NogJoUSmtT￥

我都貼過條link幾次 追下post好嗎

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（奥义加宽无味10mm健身垫加厚瑜伽垫加长仰卧起坐防滑初学者瑜珈毯），快来和我一起瓜分红包】￥syK9oU7w6l￥

幫呀媽買過，佢開心使用緊

我啱啱入咗$3000用哂，真係慳咗幾十蚊信用卡手續費

同信用卡比其實差唔多？
我見個rate都係1.13左右

麻辣湯底應該同香港喺街食一樣掛

微型鑽咀

7"同10"大力鉗...

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【反向雨伞碳纤维创意反转免持折叠女可站立防晒德国双层汽车晴雨伞】￥Vli9o5dlhI￥

笑到我

quote 夠未呀金剛棒

個鑽咁細有乜用？
btw咁唔好彩抽中次貨

我覺得標題度“先google後發問,禁講集運只講產品”
應改做“唔好quote圖,禁講集運只講產品”

我7.0都正常使用

應該改做 唔好quote圖 禁講集運/一淘 只講產品
新帖多咗好多伸手問一淘

配落呢支微型磨機度鑽亞加力板

sor

銀行要收手續費啊 親

一淘放係第一頁啦

不錯

有link ma?

冇用 啲人盲

收完咪1.13左右囉

叫人唔好QUOTE圖,就有人問野
叫人GOOGLE,就有人QUOTE圖
一大班痴線

我想知女仔用方唔方便
同埋會唔會好似掛腰既防盗包咁好feel 到有舊野係度

呢頭講完,又有人quote圖

到底quote 完未呀

我覺得問野方面尚好，始終舊post既包膠唔夠update
quote圖就嚴重好多

真係cls,quote 完又quote

其實放左 不過好似無人睇咁解

自動縮細quote圖, 被quote都唔使驚

你條腰好幼既話可能會條條fing
不過正常黎講個袋好貼身,而且你手臂正常黎講係夾住個袋
所以冇乜可能冇feel

唔關事，係不斷loop 同一幅圖好煩厭

屌我都唔小心quote 左
自隊一打

Thanks

淘左之前有人推介個D幾塊鏡自己痴
黎到兩塊爛左
點樣負皮賣家? 係咪要確定左收貨先得

呢個真

直頭退佢貨？ 我都唔係好知 估估下

唔確認收貨點評價

或者你可以同咗賣家傾，要補貨先。肯就延長收貨啦

同對方傾吓睇吓點先啦
好人既會補發畀你
(最好唔好畀佢知你轉運/集運過)

其實係我第一次淘, 跟住又買左張YOGA墊 已經揀最撚多人買個隻
黎到有幾達好大既啡色漬係上面 好似屎咁
真係第一次淘就怕
如果可以我淨係想退錢算, 係香港買算.....

Why not,叫佢退款
記得用官方途徑
佢轉帳你無實名用唔到

問野可以唔答，金剛棒就焗住睇，quote圖真係最大影響

iPhone load唔到你條link

我就咁打左兩句 唔想補發 想要番錢多D
(最好唔好畀佢知你轉運/集運過) 唔該巴打!

係 用左官方途徑
退款处理中同待卖家处理
不過淨係打左兩句影左一張相

搞左陣load到了
自

Review Turnitin 國際版
之前係呢到想搵有實名認證巴打幫手買
最後有一人telegram 左我
但係我已經qq 搵左買家用paypal 買
我多謝返佢先

咁淘Turnitin 都幾貴
5RMB /500 words

買家會比個code 你
之後去佢個網到upload 篇文 再入條code 就得
每條code 只可用一次，所以要預定字數黎買

最後Turn 完佢會自己send email 比返個report 你
又可以係個網到入返條code 拎返

最大問題係冇得改Submitted by 同埋份report 係殘體
其餘都OK

嗚呀～～我啱啱拍咗兩副鏡
左右唔同度數，有散光 都喺$75一副
扣埋淘金幣先70蚊副
我喺香港配散光要加好多錢
客服勁撚好人 好細心好詳細 我乜柒都問
佢都無嫌我煩 又好態度又好禮貌
一副自用 一副放男朋友屋企 平時配最平都200幾蚊
依家200蚊港紙有兩副好開心

有冇電腦櫈介紹返

小心戴壞眼 眼鏡都係香港配好

淘turnitin

Google 左先再問

我覺得唔洗咁撟枉過正，始終問野又唔係好影響
話唔定人地真係google左，但：
條link／圖死左 or 個款改左
google完巴打評價同淘寶上既評價差太多
睇完都唔啱款，所以想問下巴打有冇其他款
1516緊

我都想配香港眼鏡真係好貴
但又好驚帶壞眼

電腦凳呢幾個post 提過太多太多啦
我自己無性趣買都有印象幾個巴打買過
Google 下先唔係好過份姐
如果係咁岩個個巴打介紹都死link 或者唔岩嘅，問當然無問題啦

可唔可以唔好再quote 圖呀你地

我屌你老母 識唔識字呀仆街

search過鋪名搵唔到 求Lin thanks
不過都係襯衫同當後備用 眼鏡呢d長用的話香港佩返好d 眼睛緊要

冷靜，你嬲到自然都Quote埋一份

但香港唔少舖都寄番大陸配

買咗既巴絲交咗功課之後可唔可以包膠下 同學校果個係唔係一樣？

Final 果份冇拎去Turn
之前D Draft 28%
Final 果份30%
已交，個系統唔會留底

都係既 但當買個保証姐 有咩事都可以上去屌鳩佢 淘寶無仇報

黎緊去台灣玩
有無巴絲打買過電話/上網卡 可以介紹下

我自己經驗係落地搞仲平仲扺

前兩日行過鴨記見7日要99蚊
上淘寶60蚊到
上網睇係機場買要百1，2 所以諗緊邊到買好

咁要等其他巴絲推介
可能我啲料唔update
畢竟已經兩年前

機場買電話卡係咪要夠20歲先得

唔係 夠18都得，不過我果陣17爭小小18佢都俾我過骨

請問樓上的絲打淘寶配眼鏡係咪要係香港驗眼
驗眼價錢加埋個框好似同香港配差唔多

台灣我喺機場買，平靚正快

驗就驗一次嘅姐

眼鏡我比其中一個你地入鋪慢慢揀啦～～

有巴打話喺香港配穩陣啲，都啱嘅，有仇報好啲
大家諗清楚呀～～ 因為我帶開con 好小時間帶眼鏡
所以70蚊 帶得唔舒服扔咗佢都無咩野
同埋我本身配開個啲都好平 我懷疑都喺上大陸整 索性自己試下淘～到咗再包膠

我自己帶開隱形眼鏡喺香港配的, 配個陣會驗眼
我用自己個record， 如果你無散光個啲 可以配平啲添
有副框 普通近視遠視29蚊only~
因為佢話要配咩 1.60，1.67 非球面先有散光度數
佢會問埋散光個位置乜乜乜
我直接影個隱形眼鏡盒比佢睇

喺 驗眼勁貴 好似要100-200蚊一次
最少都100

香港買500左右啦計埋驗眼
$100（驗眼） $100-200（框） $100-200（鏡）
散光鏡差唔多要200以上啦 屌有散光真喺好慘

如果你驗完上淘寶買：
無散光版：$200（驗眼）+$29-45（鏡連框）
有散光版：$200（驗眼）+$50-150（鏡連框）

不過長帶都喺香港配好啲嘅，隻眼一定緊要過錢
到時比你淘寶淘到副9.9嘅眼鏡 但帶壞眼 睇醫生都唔止

所以諗住淘個框香港配鏡 香港配過好多副個框都好流 不如淘寶慢慢揀間靚啲嘅
唔該哂絲打答我

失散細妹?

turnitin我都淘過 照用信用卡比錢咋喎

我用緊一個十分好 叫slap chop

貪玩喺天貓淘左 幾好

遲d去歐洲summer exchange
玩個半至兩個月 淘電話卡有冇推介？
搵到個30天2g無限 $69 抵？

你send相比佢叫佢退款，我買果間買之前問明客服有爛全數退款。

人有錯手唔洗屌老母嘛 哈 哈

部叉機好好玩

各位大佬如果想買傢俬有冇邊間靠得住,筆直有限如果中伏跪玻璃都唔掂

我之前叫避孕兔
但唔好quote圖呀

有無人有輕同大嘅縮骨傘介紹

幾得意,link pls

前面出咗㗎啦

未開刃犯晤犯法

35蚊運動型TR90眼鏡(配埋300度近視鏡片都係85蚊

岩岩遇到問題 pps比左錢
但因為佢冇貨我關閉左交易
但係個status 係未付款，但check 銀行已經過左數？
我想問係咪要打去淘寶香港追？定佢會auto refund？

應該會auto refund
之前試過有次pps扣咗錢 但淘寶status仲係等待買家付款

其實一淘果到用紅包係咪就唔會返利?
見到佢話使用購物劵 紅包無返利
但係第一頁講又話會按比例返 姐係點

其實你落單咪知囉
唔岩心水咪cancel再落

佢地就係講緊呢款

申花遥控干衣机烘衣机烤衣服烘干机家用速干衣哄风干机烘干器小型

有無人買過呢啲乾衣機

第一張係chop左兩下去皮
第二張係5，6下
第三張係再整多幾下

切埋紅蘿蔔都沒問題 都切到岩岩蒜頭咁

個case好靚

有無人淘過過濾花灑頭？ google過好似無人講過

個鐵盒都好吸引 整返個先 唔該巴打

有無巴絲打知有無類似咁既野去整理電線

求link

所以唔怪得有人屌伸手黨
你打整理電線,已經搵到一模一樣既野

一定有 我買過

早三兩年搬咗去棟近五十年樓齡嘅舊樓嘅頂樓
水壓低到痾尿都勁過佢
後來係淘寶買咗呢款
真係好撚有效
令到流量感覺上加大咗好幾倍
終於可以享受正常沖涼嘅感覺

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【原装进口 美国ETL120 美式暗装花洒套装 淋浴花洒 淋浴喷头 包邮】￥klYSo9V288￥

屌我依加都係等左三日攬收
好不安

巴打係咪淘銷量最高果個?

申請退款啦
個賣家驚過你

有無巴絲淘過無線讀卡器

How much?

啱啱問完個賣家
佢覆左我一句"放心会到你手上的"
我應該點做好

直接問佢發左貨未, 如果佢答發左, 你就話點解無快遞信息, 然後佢應該會話幫你打電話比快遞追下, 你就比個時限佢啦, 比如話如果聽朝10點前都無快遞信息, 你就申請退款, 然後舉報虛假發貨啦

唔洗理佢答乜
你想快就退款佢有貨就即時發貨

SORRY講得唔係好清楚
以下係啱啱嘅對話

(2017-04-02 17:13:43):
為什麼它說正在等待揽收
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:24:23):
/速腾和淘宝不合作的，亲
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:24:40):
需要到官网上去查
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:24:41):
亲
(2017-04-02 17:25:30):
现在只能退款吗?
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:26:18):
为什么退款
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:26:21):
亲
(2017-04-02 17:27:03):

哪要怎么做?
慕竹家居用品专营店:竹星(2017-04-02 17:29:55):
放心会到你手上的

依加應該直接比個時限佢?

直接話聽朝10點之前都無快遞信息, 就申請退貨, 唔好再同個賣家廢話

OK唔該你

有無絲打用過呢款？
手殘 驚辣死

第一就開唔開刃都好,你唔好戇鳩鳩咁拎出街都冇乜可能會比人周到

第二就係重力刀要有殺傷力,有d Trainer係開信刀咁既款,個D就可能會犯法,因為尖頭都可以隊死人
有D就好似圖入面咁,頓到成塊鐵咁,頭又圓既,依D都犯法咁水晶指甲都犯法

我諗重到仆街

有無巴絲有啲好用嘅收納櫃推介
Ps 多鞋多雜物
求救屋企好亂

有無d藍芽喇叭仔推介？喱隻一淘返10蚊好似好抵咁
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【havit/海威特 M8无线蓝牙音箱插卡低音小钢炮手机迷你电脑音响】￥tYdSoPO9P3￥

上面有隻防水藍牙喇叭 不過長身少少 原價128而家48 準備入手

可唔可以分享多次 或者你喺第幾個post講我再搵搵

你呢個好似好勁，會唔會大力到痛

真係痴線西
宜家唔興喇喎

用完會唔會變大陸阿嬸

如果正常水壓嘅可以開細啲水感覺慳埋水

幾年前買過
成日驚佢燒燶頭髮，因為好熱
用過幾次之後掉左，香港買babyliss /vs 平靚正仲好

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【桌面文具收納盒辦公室用品多功能筆筒創意時尚韓國可愛名片小清新】￥ehYQolbep4￥ =ehYQolbep4&sm=14d7a9

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【創意大學生懶人宿舍神器床頭收納架寢室置物架上鋪床邊掛籃收納筐】￥Y9jxolbrjb￥ h.4Z7hu1?cv=Y9jxolbrjb&sm=38e2ea

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【033 口紅小樣 化妝品小樣收納盒 彩妝小樣 擺放架 小樣收納之家！ 】￥WVMFolbDZl￥

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【透明化妝品收納盒首飾水晶化妝盒三層抽屜塑料大號整理盒3款】￥IEU9olYo79￥ ?cv=IEU9olYo79&sm=6f8fa6

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【納川桌面化妝品收納盒日本大創款宿舍護膚品塑料盒宜家透明pp盒子】￥N1FOolYpiR￥ 4ZiXyV?cv=N1FOolYpiR&sm=6c0908

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【【天天特價】超大木質桌面化妝品收納盒木製整理盒3抽屜帶鏡子】￥OY3bol1d8W￥ ?cv=OY3bol1d8W&sm=08d57d

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【包郵辦公用品三層收納架金屬文件架資料架/欄盤文件框三層價】￥TOwDol163K￥ h.4Zi9Vs?cv=TOwDol163K&sm=e530f6

買過好多收納野 質素都ok 但係唔知你岩唔岩用

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【三档增压】淋浴喷头花洒套装浴室淋雨沐浴洗澡手持热水器莲蓬头】￥8NUHol6WMd￥
剛買呢個待收貨

等你包膠

呢個加唔到壓

【带给你不一样的体验！看得见的音乐！！】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息，打开手机淘宝￥JtrBMBYLci￥
想dum 錢落海試下呢個

有珠個隻好廢 好易爛

想淘電動牙刷，見到有間天貓有買2枝減100蚊既優惠，有冇巴絲有興趣一齊買

唔好嚇我好喎巴打

計埋運費(其實好輕) HKD 200

sor唔小心手快快 quote返自己圖

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【婴儿干衣机烘干机家用烘乾机衣服烘衣机宝宝专用洪轰拱干机可折叠】￥HeBPolEBrE￥

有無巴打用緊

多謝

大家有無類似設計嘅插頭，可以將隻腳收埋。或者可以摺埋更加小巧嘅設計呀

好似***原裝已經係咁嘅design

呢隻真心廢
退到款就退啦

有冇霧化花曬介紹, 搵極揾唔到

[quote]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【婴儿干衣机烘干机家用烘乾机衣服烘衣机宝宝专用洪轰拱干机可折叠】￥HeBPolEBrE￥

有無巴打用緊[/quote

之前有買過
我覺得好廢

你開抽濕機好過佢

之前一大啲水壓佢成個花灑頭跌出黎，然後我逐粒遂粒珠執返

呢d多數香港買
我屋企之前有隻得 但唔記得咩brand
都係cheap野
你留意下街邊個d cheap野
有d放埋個水箱+花灑個d做promotion 都可能有架

N年前年霄買過隻cheap野,效果好好, 後尾跌爛左再搵唔到。淘寶而家果D連效果相都流流地

有冇淘過防塵機箱？
火牛位同機箱後面有冇可能加埋防塵網？

lg，華為原裝都係類似設計

淘寶好難搵高質又平三腳野,仲縮埋隻腳
香港買喇

上幾個post有人問過呢隻
搵完淘寶冇
去左星際買130蚊左右

其實都係我嚟
咁有無呢類

其實我揾到Link，但好似唔係淘寶唔知點買

到咗中轉站喇

唔該哂黃師奶

太長廢是整金剛棒
想換屋企個花灑 樓上收到可唔可以包膠下

直接問呢間嘢有冇淘寶link俾你俾錢

放長雙眼

其實你買usb火牛用來叉咩？
要留意隻usb火牛幾多輸出，唔係既話會叉好慢

有冇人淘過PS4 d 機貼同直架 ?

我都買過
無問題 開心使用中
都用左差唔多一個月
啲水柱好細 水壓勁 射得遠

補圖先

1688 咪同淘寶一樣，不過要用支付寶cn 先俾到錢咁解

不過我應該唔會買你呢隻 透明都算仲要紫色 仲要咁多珠珠

D賣家都係PK黎
岩岩又係拖左3日仲攬件, 日日都話追快遞
但根本無發貨, 比時限佢之後就話應該係丟件了你退款啦

之前用過同款 3個月左右個個頭就爆開左條邊周圍射水

好撚想淘婚紗

退款理由記住打賣家虛假發貨 如果佢拖你退款時間 申請小二介入

有無買過真空袋？
好多間都有人話會漏氣

家佳乐11件套真空压缩袋送泵衣物真空袋棉被被子特大抽真空收纳袋
我買過呢隻，冇漏氣
有隱藏既39蚊減10蚊卷拎，但件野賣38.9

幫屋企人淘過 唔知係咪你想要既
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新ps4slim黑白主机直立支架散热底座游戏配件SMOS官方原装包邮】￥pxdqomBKEg￥

好似可以用集分寶

有冇巴打淘過剪鼻毛既野

會唔會貴左少少

好似狗糧

入面果D係咩珠黎, 洗唔洗定期換

小狗有報告未？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【飞科电动鼻毛修剪器男士剃鼻毛器男用刮鼻毛修剪刀鼻孔剃毛清洁器】￥JN6KoN6hZ2￥

買咗，用咗，唔錯無伏

不過我就好彩個賣家即日就退款比我, 可能佢真係寄失啦

有冇人試過比完錢，淘寶個訂單仲係under“侍付款”？
Check過pps，係已經扣咗數

refresh page

我係靚太

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【包邮 DOBE正品 ps4主机置物架 PS4slim支架 多功能 PS4 PRO收纳架】￥GjRroNLljT￥

我買過依隻

CLS 洗唔洗買隻咁貴,買隻2,30 蚊頂主當咪得.

屌 部吸床機拎左優惠卷買唔切

係咪呢部
有新Link攞券
小狗除螨仪家用床上手持式螨虫吸尘器紫外线杀菌机除螨器D-609【包邮】
【在售价】399.00元
【券后价】199.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥RsCTZHrrO9Z￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

正 唔該晒

我都想呀 之前問過推介但好似冇絲打淘過

我記得有絲打淘過 不過好似係舊登

隻小狗兩日都仲係咁

你買邊部？我買左399$ 30號買 2號到集運點

呢個貼連架先 百幾蚊

好似有見過你

過濾珠掛

個花晒頭我都有係工展會買過
1個花晒加2個替換芯99蚊
你地買幾錢

同一部呀

想問如果衣櫃又高身又深 (冇隔格)
有D咩收納野推介?
我成日都因為冇間格,D衫堆得高就林晒落黎

你可以放收納箱係最底 摺完既衫再放上而 再唔係可以買d架 放入去

岩岩搵到呢個,好似幾好

佢話承重30kg

呢個好提議
特別係d襪呀底衫褲真係要

係

買唔買到?

我都買咗同一部，1號俾錢仲運緊去集運倉

dl左一淘個app
登入成功但係個頁面依然係未登入狀況
用唔到我的淘寶，可以點解決

打去問過 只係得尖嘴個間有得賣

我收左呢部除蟎機, 覺得幾on99下, 我用返普通吸塵機算, 好鬼死重, 個吸細, 好多頭髮都吸唔走.

我仲買左套RO廚房用濾水機, 可以水喉水直飲, 客服講濾芯可以1年半先換一次, 部機會自動提醒換芯, 仲會送多一套濾芯. 即係起碼可以用2年幾3年, 2千5人仔, 返黎自己做水喉佬自己換

我個部到左集運倉運緊黎HK啦,
佢本身係吸塵蟎嫁麻, 頭髮我平時都吸到WO, 係咪個filter 滿左你未清呀?
我呢家個部幫個FD買

之前淘過

我咗買呢部 貝尔萊德 當時買 148 人仔
大面積拍打，蟲蟎有勾，可用拍打功能 拍出來[佢話]
400W 功率，大吸力。買咗成年 用落都ok .
嘈好正常， 都係嘈一陣
呢部個樣都唔差 缺點係唔可以好耐。

我有部小狗 用左差唔多成年 個紫外燈好似壞左

有同類

有冇巴打絲打試過

PPS成功比咗錢，但件貨就交易失敗，最後點樣退款？

退返落你銀行戶口

有無純色襪推介下巴絲們
u記個D洗到甩色

我淘過呀

毒撚一個人燒炭

以往都係順

我個部到左集運倉運緊黎HK啦,
佢本身係吸塵蟎嫁麻, 頭髮我平時都吸到WO, 係咪個filter 滿左你未清呀?
我呢家個部幫個FD買[/quote]
有無多d人買左
用緊有咩評語

sorry自膠
以往都係係順豐站拎件，今次第一次試下運去ok到拎件，點知原來要等耐d，岩岩睇仲話拒收，咁點算好?

有冇link呀巴打？

去隔離post 問

我買左呢個

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【八爪鱼头部按摩器手指按摩爪手动按摩器痒痒挠头皮抓痒痒挠头器】￥hTChoIrktD￥

四隻好多

有無無錢滑鼠推介 最好慳電d

兩個畀父母 一個自己 一個朋友

痴線

有無巴絲淘過活頁紙?
SEARCH左陣好似計計埋埋同香港差唔多?
定係我唔識搵

我買咗呢隻for MacBook，唔算好慳電，但幾好用同幾靚

細size 好似扺啲，大size 就$12 店扺啲

有無LINK 搵唔到

有無巴絲淘過太陽眼鏡係ok？

咪鬼quote 圖呀

啱啱收到，有待賽後報告

【日本代购TAKAGI增压节水淋浴花洒喷头 软管超细水流 现货】，点击链接再选择浏览器打开

等收貨中

黃黃哋嗰隻紙嚟

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【包郵優質米黃紙A5|B5|活頁本內芯活頁紙活頁芯替芯6孔9孔20孔26孔】￥UtTeosw7Qn￥

巴打隻狗

我上星期買左 等佢運落黎

請問一淘個到 如果我同一樣貨買兩件係返一次利定兩次利？

等睇包膠

絲打睇中邊隻

個鬧鐘好唔好用

我之前38買左呢隻 都ok

即係吸唔到野

Ro水機貴喎

有冇巴打買過銦同鉍?

呢位大哥勁為食

【304不锈钢超强增压花洒喷头低水压淋雨手持花洒莲蓬头淋浴头套装】，点击链接再选择浏览器打开

想買呢隻

引體上升 試過 好穩陣

煮流心蛋溫泉蛋必備

有與趣既聽日包膠，聽日拎貨
記住唔好quote圖

淘嚟點玩

係狗都為食架啦

整核彈？

呢隻已經用緊，幾好用，不過我近日跌爛左，要買返個新。

淘黎做乜？

有與趣既聽日包膠，聽日拎貨
記住唔好quote圖 [/quote]

等你包膠

鉍整鉍晶體

銦係軟身既金屬想買黎玩吓

銦同鎵就咁掂埋一齊會變做液態合金
但係tb得現成既銦鎵合金搵唔到純鎵

係咪放射性？

會唔會燒左間屋

我都有條,但係次次做都好驚會趺

lin

鉍晶體好似幾吸引又易整咁，但係普通民居唔適合整嘛？好似唔太安全咁

想搵iphone 6s plus叉電殼
有冇人淘過

不過唔係我買 我一揾就揾到

返二次，但係好似最多五單

佢有d唔係免運 買既巴絲睇清楚先

我叫我媽同我一齊上 一齊做一下 都沒事

感謝大大

淨係知好好玩
試過鬧鐘響真係要入一蚊夾到個波先識停

我都想知係咪鐵柱磨成針

有無D 有質素嘅 chino 褲?
唔駛太平

我其餘嗰啲鍾意訓覺

呢啲真係怕燒咗間屋

想睇旅行衣架

有無巴絲打買過iphone6 plus 原裝mon 黎換

最近部野成日都無反應 要熄mon再開先得，不斷重覆

有人話係touch ic 問題，但部野無反應時上高唔會閃同埋無白橫線

求各位介紹買過既靚野 唔想淘舊垃圾番黎

好勇敢

想知 筆 間條tee同廣角掂唔掂
有lin就最好

有冇人淘過fixed gaer單車

反正當玩具

都想買返個廣角

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【通用手机镜头广角微距无暗角美颜自拍通用镜头送自拍架包邮】￥X1QootHpGm￥

買左呢個幾正

旅行衣架包膠
同原圖冇色差，靚，好用，細細個拎去旅行用幾方便，$3.5一個

其餘果啲 巴打有幾多隻狗？

5隻

就係呢隻,見佢做清明優惠
第一次買電動牙刷有D驚,唔敢一黎就買2枝
38買係幾錢?好似加過價

BTW如果有巴絲想一齊買呢隻電動牙刷可以預埋我

Share下眼鏡先

有無link

想問巴絲買書(繁體 & English) 有邊間推介

38買186$ 平唔到幾多

引體bar就唔好裝門框啦
頂住兩邊飾板其實可以好危險

裝邊好

想問下有冇保護杯推介
大概400-500ml
麻煩晒

有券減百五

哎呀 塵蟎我要隊冧你

有無巴絲試過淘染色劑？

我見有隻叫Dylon好似幾出名

諗住染衫同褲

隔離有post屌人上網買架連鏡 我都係買架香港配鏡算

諗住淘個平平地舊幾兩舊水既耳機玩下 巴打有冇推介 追親post果啲都好貴

最近想淘呢隻，藍芽耳機 平時拍埋當頸鍊都幾好睇

係咪磁石開關個隻？我買過，發覺佢個磁石唔夠實，成日都甩開左，唔係咁好用，音質就正正常常，如果你係放落袋就預佢一定甩開，如果唔放袋就淘啦！

Exactly呢隻？

用開酷狗ok 好用, 10小時播歌都無問題
係個耳塞大咗少少. 一開機. hello 酷狗~~~

佢有個盒, 放入袋, 防止甩出磁力開關.

之前exactly淘過呢款(無認錯的話) 都真係算幾易甩開開撚左機
同埋戴入耳唔算特別舒服 戴住跑1個鐘就有啲頂唔順
但好穩陣就真既 同埋聲都ok
利申 木耳

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【定高 折叠无人机 航拍高清专业四轴飞行器遥控飞机直升机航模玩具】￥MD19oDhM1Q￥

有d想買呢部折疊無人機

到底邊部吸塵蟎好

我有一對，跑水好似麻麻，唔知係咪我太大汗

邊度有券減百五???

最少要有拍打功能。睇吸力數值 .

chrome插件個度裝個“好折寶”

咁上面個掂唔掂

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【第3代手机通用广角镜头不变形0.45X广角微距二合一无畸变手机镜头】￥Yc9coD8xAJ￥

39.9個款

已經好好 52果款再勁左d咩

我都唔知啊，依款係客服推薦

168只係機？電另外買 ？

一直想買，但有d玩開嘅fd話起碼過千先玩得過
求巴打包膠

有冇恤衫款推介?

168只係標準配備，要4舊電都係258，仲喺小弟承受範圍之內 我都係志在玩下所以冇乜要求 我諗諗佢

有無人淘過iphone moon?

包一包膠先
早排訓覺好撚多蚊 買左電蚊香用
味就唔好聞架啦，但唔算好大味
So far用左嘅夜晚都無蚊搞我
但要插信插座真係好唔user friendly

包一包膠先
早排訓覺好撚多蚊 買左電蚊香用
味就唔好聞架啦，但唔算好大味
So far用左嘅夜晚都無蚊搞我
但要插信插座真係好唔user friendly [/quote]

聞既野淘會唔會唔係咁好， 對健康有d 危喔

聞既野淘會唔會唔係咁好， 對健康有d 危喔[/quote]
總會有多少嘅，適量啦，上到大陸d人都係咁用
食物都淘過，不過真係少淘為妙
眼鏡我都決定唔會淘連鏡 香港配返鏡

我都想買 本身有加熱器 唔知啱唔啱裝

唔知喎，我果隻好似有專用咁
大陸好興將d電器直接插住插座

有冇巴打淘過籃球鞋？

有咩評價
我入左購物車未買

199買左小狗等送到

[/quote]
有無link

我嗰個$99可以玩住先

ios有冇好似好折寶咁嘅app

唔該晒

我俾85分

對不起，無法購買
對不起，系統繁忙，請稍候再試
咁係咪姐係唔比買

想搵個高身既油漆罐搵到仆街都搵唔到

用黎裝隻直徑80mm高190mm既玻璃樽
即係要買個口徑大約100mm高大約210mm左右既
唔想買4L罐因為太肥
搵到一間個size好夾但係佢唔做零售

個濾心要換定清洗架？

洗
不過要有心理準備個濾心要擺成日先乾
(我用美的嗰部)

佢話可用水洗多次，我頭先用佢送個刷用水洗下就乾淨哂

淘過99蚊人仔，李寧
著落去ok, 仲未爛
但個底都幾易蝕

如果我有樣4千蚊的野買...用咩俾錢好？

支付寶cn 一定係最好

有無USB供電既喇叭推介？

啱啱諗住用pps比錢，點解要我入支付完密碼，明明上星期都唔洗，搞到我依家買唔到
有冇巴絲知道

無可能，每一次都要入

有冇用紅包或集分寶?

真係唔洗喎，之前揀完pps㩒左下一步，跟住就直接入pps 密碼，再用電話收驗證碼

好似冇用

咁你點確認收貨

貨寄到後，就咁去番件貨有個確認收貨嘅制囉

確認收貨都要入pw

有無勇士試過淘東京迪士尼門票 ?

1張都平2000yen左右 有少少吸引

見佢銷量都有一定數量 加埋 [描述,服務,物流] 3個都ok高分咁
應該無伏掛 ?

之前成日睇你地淘咗咩 今次第一次講 有咩錯唔好見怪

之前有人話過呢間既長褲幾好
所以買咗一條試吓
都唔錯 好過以前買嗰啲 會再買

第一件格仔恤衫 幾高質 呢啲天氣入面著件短袖衫就得
但第二件恤衫就唔建議買 質地比較軟身 無想像中咁靚

我都想試下淘USJ飛但比男友鬧

無可能唔駛入支付寶密碼

如果買左到時去到日本用唔到既話就..

岩呀 男友都咁講

若果用淘寶app開啟左指紋識別付款既話，的確係可以唔駛入pw黎確定收貨

好唔開心 收到貨少左一箱 本身退錢但賣家話補發
所以無退到
宜家到左貨 但送左另一樣野黎
我個十包柳全變左5包好歡螺呀屌
價錢都平一截
過左15日唔知點好

唔好冒險啦

係用邊部
見到上面有幾部 但唔清楚你講邊部

有冇人知如果大陸退款落嚟香港
除咗支付寶之外有冇其他方法？

因為嗰個交易過咗太耐
冇辦法就咁退款
所以只可以支付寶打款
但係係支付寶打完啲錢係咪攞唔返出嚟用？

求解答

我早2日pps買都唔洗架wo

買左好多次用pps 冇一次要支付寶pw

俾番個account人

無其他方法

係咪你用指模確認

酷我定酷狗好d

你班仆街QUOTE夠圖未?
支付密碼都唔知?你當初開戶口冇記低密碼嫁?
你買完野收到貨唔會確認收貨?

呢D野無用架, 你無二氧化碳引D蚊, D蚊鬼會飛入去咩, 自己用糖加酵母做捕蚊器好過, 幾蚊成本可以玩到2星期左右

之前有位巴絲share過呢隻case 的確係幾高質
不過要小心啲 佢個底殼會印啲色落皮質既野到 我依家本schedule book 就因為佢奶晒野

呢個case都幾高質 全包邊 唔驚㩒斷側邊啲制 佢呢隻質地 就算撞多幾下都唔驚角落位甩皮

貪佢可以加個腳架 去旅行可以用 唔洗叫人幫手影相 係屋企試過 企得穩 但有風既話就唔知
就咁當自拍棍既話 佢都算輕 同穩
不過塊鏡係完全無用 都唔係exactly 鏡頭影像

我自己覺得用味驅好似有用啲

記得好似前排有人SHARE過花灑頭同管....搵唔返...有無巴絲有SAVE低, 感謝

點解會搵唔到

係咪無蚊搔擾你先

又真係少左 平平地可以試下 我貪佢夠靜 夜晚開都唔覺

好似好正, 岩岩淘左

聽講佢地,
等時效過後, 強制付款過數, 唔洗確定收貨

我以前都係強制收貨，買左幾十樣野，懶得件件收貨
付款密碼用pps的確有時唔洗，但經常都要打密碼，樓上好似第一次經歷咁

都唔明點解咁多人玩強制付款咁懶

因為我唔係用集運，有十幾件貨，只係收左4，5件，我要係十幾件度搵返佢地出黎好曬時間

我次次都用pps俾錢

利申:收貨都有入PW
都未試過問我拎支付寶PW喎

自膠

連續買幾次/用集分寶就要入密碼

我覺得收到貨之後盡快check貨同確認係禮貌嚟
尤其係買啲定制/DIY/代購/細鋪野嗰陣

Agger,加埋用一淘你又要等多左時間
記個密碼真係咁難咩

其實有D賣家會睇買既人之前比其他鋪既評價

我同你一樣

有無男女裝厚底船襪介紹？

次次都係等時間過自動收貨

你個名

買左呢個50$ 5樣野好似幾扺

【运动袜男袜纯棉防臭毛巾底袜子短筒加厚毛巾底船袜短袜女袜毛巾袜】，点击链接再选择浏览器打开

之前買過呢隻厚底覺得幾好 , 中間有橡筋冇咁易鬆
甩毛量可以接受 , 暫時著左半年冇穿冇鬆

個48蚊藍牙喇叭做工幾好
音質好唔唔掂
對比我前兩隻黎講

好靚呀

我用PPS都唔洗入支付寶PW喎

睇黎無乜人有禁確認收貨嘅習慣

我最近睇返自己d評價
原來幾年前有間野差評左我
可以係因為我冇確認收貨, 但佢又冇旺旺叫我

因為佢覺得你係刻意唔確認，叫都無用掛

確認收貨要入同買野要入係2回事
你唔入一樣可以買到野

係呀，但係佢個情況係直情連密碼都唔知
唔係洗唔洗入嘅問題

邊度有得睇
淘咗幾年都唔知有得睇自己評語

如果電腦版既話
禁返自己粒黃鑽/ 心心就見到

Ipad袋 幾正 好有無印feel又平

Ipad保護套 老實講同原裝無分別 本身用開舊嘅原裝保護套

好貴喎298

Sor 手快quote左圖

同路人

我自己嫁

唔係呀，不嬲用電腦唔洗入

係呀！我係唔知呀，因為一路都唔洗用呀！
我確認收貨都唔洗呀！
睇番上面唔該都有巴同我一樣用pps唔洗支付密碼
利申:冇quote圖

確認收貨都唔洗pw 嘅巴絲有無圖cap 黎睇下，我真係從來都未遇過唔洗入pw 嘅確認收貨

淘左5年幾第一次聽...十幾蚊都要打PW嫁我

用信用卡

有冇Yeezy 第一代推介？

其實支付寶有冇香港既熱線
銀行過左數 又未比到錢 要打上去問下
上網搵又得淘寶同大陸既電話
唔同要打長途？

我用pps 都唔洗入支付寶pw, 剩係確認收貨先要入

都係果句啦
唔洗入密碼唔代表有藉口唔記密碼

唔明，你想問支付寶hk 嘅問題？

巴絲打們有無假地板推薦？
想痴係房間

重申番個問題啦！
點解依家pps都要入支付密碼而唔係唔記得密碼既問題

去東x試到岩先買，周街都係。淘似乎有風險size未必啱

咁其實唔洗執著呢個問題
我既情況係有時要入 有時唔洗 （比錢）
但確認收貨就唔洗

就係呢個對佢有好大問題呀 佢而家俾唔到錢

咁姐係佢唔記得左個密碼姐？

係啊

重置密碼啦個位巴打
執著點解要密碼都解決唔到問題

無伏 真係好好食 一箱有30包

十包公仔麵無碎到 同我之前食個隻一樣味
已經煮左包

打去客服, 討論都無用, 我地都幫唔到佢 .

冇人幫到佢嫁喇
佢不嬲都唔洗入密碼既,點講都冇用

講多次,買得密/用集分寶,淘金幣果D,比錢果時都有機會要入密碼

㸃解唔開過個account從頭梨過。

屌你地咩 咁都好嘈

我都買左呢副眼鏡 不過唔係呢間鋪 巴打淨係買個眼睛架? 咁平既

個蛋糕之前有冇淘過？
聽講依款個保質期好快過

巴打你個轉插香港買都係幾蚊

買多粒抵d，12蚊3粒
btw香港好似唔比賣呢款，除左偷雞賣之外
我見好似都要成十蚊粒

$6.8 1包麵
但其實我係係美國食過 覺得超好食 但竟然係韓國同香港都搵唔到要上淘寶搵

巴打你係集運定點 咁大箱野運費咪好貴

耳環架好好用 即刻掛哂成堆耳環上去

個磅幾實淨 送3粒電 不過我都唔知佢講既數字準唔準 但平平地check下體重 睇下脂肪都唔錯

我知自己YZY個size,純粹想知有冇gowh推介姐

佢有online客服
我前幾日都係

東×D鞋貴過淘小小，但有實物睇同埋有得試。

yzy/ultra boost 同一size label, 實質size都唔同, 無謂搏

有無人有淘過 似bellroy iphone 手機殼 放到sim 卡同八達通

有冇第2件衫嘅link

想問下隱藏卷係咪一定要入佢果啲咩GP先有

上面35$眼鏡係味無得揀散光

我都係pps 過數 check 明明過左數
淘寶又冇反應
係直接搵淘寶個客服就解決到？
定有一個for 支付寶？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新科 苹果数据线iphone6加长5s手机6s苹果5充电线器6Plus六快充i7】￥NILfL48teR￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（闪魔iphone6钢化玻璃膜苹果6钢化膜6sPlus六防指纹7前后手机膜4.7），快来和我一起瓜分红包】￥xqlQL4QiDN￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【非洲象长牙象咖啡iphone7/6p手机壳5.5寸苹果7s苹果6sp磨砂硬壳】￥HwdHL49bbn￥

新科叉電線同閃魔moon貼
其實都出名 一如往常的好
Phonecase呢間品質不錯 仲有贈品添

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（毛边衬衫真的很流行!秋冬百搭纯棉红格子衬衫宽松长袖中长款外套），快来和我一起瓜分红包】￥mQ6bL4l2P8￥

支付寶客服

我個case係pps過咗錢 但支付密and淘寶之間唔知出咩事
其實login入支付寶 係pull down menu揀返繳費靈
應該會見到佢寫住refund嘅

我番屋企睇下 唔該巴打
咁你係比多次錢？

全選-->批量确认收货

由得d執著撚亂吠啦

啱啱淘左條HDMI 2.0線
5.9 人仔有1米
仲要係飛利浦呢D牌子嘢
真心抵

喂巴打淘寶買廁紙平喎 50蚊一大箱

我買過紙巾，連淘金幣買一大箱，完全冇咩問題

呢排睇緊有無d咩一次性眼鏡布+抹mon布 先見到有間專賣紙 d廁紙好平
你肯定學識左用淘寶之後係洗少左錢？

我都買過不過買大路d果d，日用品最易中伏

最近買咗可以叉電嘅磅
都幾方便 又可以買少粒電池

到頭來係慳錢咗定大洗咗？

正 剛打算買個磅

好用嗎？

Ipad袋 幾正 好有無印feel又平

Ipad保護套 老實講同原裝無分別 本身用開舊嘅原裝保護套[/quote]
好貴喎298 [/quote]

Cap漏左Sor

好貴喎298 [/quote]

Cap漏左Sor [/quote]

$75/pc都偏貴 上次我買先$38 用左就快兩年

$75/pc都偏貴 上次我買先$38 用左就快兩年[/quote]

是一樣的嗎

啱啱淘左個手機殼同散紙包

是一樣的嗎[/quote]

呢間野 前後比咗3 次錢都話交易失敗買唔到
問間店又叫我去問客服

最後，都係想求有冇比較正的iPad mini 磨砂貼

我早幾日買野都係咁 問客服都話唔知點解 剩係叫我過2日再試

幾好用 單位夠細 最搞笑係有夜光同埋顯示埋溫度俾你 有幾何會熄燈磅重同睇溫度

有無機頂盒介紹？

運費唔知，未淘
運去集運點就免郵
維達應該無走雞掛

49蚊27卷
平dd

會唔會好甜？
有冇link?

有無連app用嘅體脂磅介紹？
一search勁多間都有賣40幾至幾百蚊都有
又唔知平嘅準唔準
budget100左右

你地同淘寶店主溝通時係咪都會用繁體字？

我會轉殘體 實有人睇唔明繁體

用繁體, 未試過有人話睇唔明

+1暫時唔見有客服睇唔明

+2 暫時個個都識睇

我遇過有人睇唔明啦

教佢 宣揚繁體字

知你香港人自己都醒水翻譯啦正常

是一樣的嗎[/quote]
我都買過 IPAD smartCOVER 正裝,
其實係高仿, 係幾好用. 同正裝差唔多吸力,

繁體好多賣家都睇得明,因為會翻譯
見過D白痴用口語同賣家溝通,幾好笑下

大家喺tb買鞋會點揀碼數？
平時d鞋嘅碼數都有出入

我都想知用開維達, 但好似同香港差唔多價.

全部用繁體, 唔會就佢地,
北京 上海 , 就算 3線城市鄉下 都睇得明

今晚攞

濕疹藥膏

其實好多賣家都會講明
-正常碼
-比正常偏小半碼，腳大請買大一個碼
-比正常偏大半碼 etc

所以買過幾次都未試過話差好遠唔啱著

巴打唔好用咁多皮炎平

聽聞有類固醇，細個用過之後就無用過，好似係

依個真係好食到停唔到口

好返之後無用幾年,近排有少少復發嘅跡象,但呢隻好有效

一定會 支持繁體字

估唔到電池都有加價嘅一日

一年前我買三洋14500係7.5
依家要15

原因係三洋唔出,絕左版

繁體旺旺會即時繁簡翻譯的

碌上少少我買左個$45既體脂磅連app 幾好用

早2日叫賣家幫手改地址
佢同我講睇唔明繁體 仲叫我錄音
最後我用google translate

買咗條冰感毛巾嚟做HIIT嗰陣用 濕完水fing一fing真係涼到癲 好似雪櫃拎出嚟咁

之前買過個80幾蚊嘅 點知個app得an版冇ios版 變相80幾蚊買個普通磅

手機淘寶果個會唔會自動翻譯

Send之前 長按你打果句野
有個繁<=>簡 功能

嗚呀～～我啱啱拍咗兩副鏡
左右唔同度數，有散光 都喺$75一副
扣埋淘金幣先70蚊副
我喺香港配散光要加好多錢
客服勁撚好人 好細心好詳細 我乜柒都問
佢都無嫌我煩 又好態度又好禮貌
一副自用 一副放男朋友屋企 平時配最平都200幾蚊
依家200蚊港紙有兩副好開心[/quote]
小心戴壞眼 眼鏡都係香港配好[/quote]
我都想配香港眼鏡真係好貴
但又好驚帶壞眼[/quote]

我都配咗副有度數眼鏡
係香港驗完，比大陸配

60蚊

香港買嘅眼鏡都喺攞翻大陸配鏡片

通常大陸買眼鏡番 香港配鏡片喎

然後香港既眼鏡鋪又拎大陸買既眼鏡返大陸配鏡片

小心戴壞眼 眼鏡都係香港配好[/quote]
我都想配香港眼鏡真係好貴
但又好驚帶壞眼[/quote]

我都配咗副有度數眼鏡
係香港驗完，比大陸配

60蚊[/quote]

師兄有冇link, 我想配漸進鏡+全視線, 香港剩係鏡都千八

有冇DW推介，想平平地玩隻

呢個係咩app

菜鳥裏裏

買過 但係落左架

即係咩

Sor 又quote左
自

運輸apps

買左

日本電話卡
洗鼻器
前幾頁個吸床機
領呔
眼鏡
到貨分享下先

唉
你係香港配。。。人地都係拎上大陸配比你

小心戴壞眼 眼鏡都係香港配好[/quote]
我都想配香港眼鏡真係好貴
但又好驚帶壞眼[/quote]

我都配咗副有度數眼鏡
係香港驗完，比大陸配

60蚊[/quote]
60蚊驗眼? 邊度驗

咪就係個app 囉 個名呀

掂？我都有見到心郁郁
普遍都$99驚咁平會中伏

嘩 之前巴打推薦個格式走勢神器好好用
有堆同類商品格價 好正

邊個？

$60巴打有無散光？
如果有散光都咁平求link

Btw我喺拍咗兩副眼鏡嗚呀 個個賓尼兔 改咗名
眼鏡已到自取點 希望聽日有得拎

一樣
到貨包膠

是咁的
去順豐伶野,返到屋企拆完出來先發現伶錯左,咁拆果陣係條玻璃鏈來,唔小心跌左落地下爆左
(真心易爆,離地10CM都唔跳有冇跌一跌就成粒爆左,入面D石仔??跌晒出來)
可以點做?順豐會唔會搵返我

你仆街了 賠

姐係會搵返我?
好ON9,條鏈一拆出來就跌左落地下,成粒爆左
我果份係要來做功課聽日交,我無功課交仲要賠

不過多數cheap野來,入面果D好似碎石咁
咁ON9既野都有人買

菜鸟裹裹呀

如果人地唔係買，係人地屋企人寄俾佢呢
唔係cheap 嘅野就無價值嘅

都係淘寶野來

蒸蛋糕 煉奶三文治 榴櫣餅都有興趣！食左未呀味道如何？

Quote 乜野圖呀

quote 完金剛棒未呀

有冇人買過韓夫人 D野

請問淘電子產品係咪要比關稅?
淘左部電子琴，商家話可能過唔到關口既安檢

呢個post 有人淘左除蟎機

你聽佢9up 仙女棒都淘到返黎小小一部電子琴會淘唔到

屌你老母咩 quote乜撚野圖

THX
岩岩SREACH仙女棒，好靚，中秋節又買Ｄ黎玩

thanks

攻擊性武器喎

香港係街俾人搜到好似犯法
btw唔好quote圖

quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀
quote 完圖未呀

岩岩想淘部小米router，但唔支持送往香港

三十幾頁都可以繼續quote

唔好用淘寶果三間集運

蒸蛋糕 煉奶三文治 榴櫣餅都有興趣！食左未呀味道如何？[/quote]
味道唔錯，好食過嘉頓
但榴蓮餅 個餅係冧過老婆餅果種，麻麻地[/quote]
蒸蛋糕啲味都幾吸引但一箱已經好多想試一個味先

之前買咗啲波波燈 好正
我勁鐘意喺床睇戲
但太黑又唔好
買咗依個覺得光嘅程度完全喺我想要個種
香港個啲好似閒閒地都80幾蚊
依家一條都喺20蚊有找
我買電池款 佢有三個mode 熄 開 閃下閃下
好正 用咗兩三日
但唔知點解好似有一晚特別暗

講左唔俾quote 圖唔俾講集運係都要講
(Show Blocked User - 看更）

有冇人知 想拿拿今晚買埋佢

係咪似泰國果款
之前係香港見到格仔鋪賣緊6x

我無買過唔清楚 幫推

首先第一副喺20蚊淘嘅，翻香港配鏡片120，加埋先140蚊

咁香港配時驗埋眼，咁我就有單據
鏡片嘅數據，今次就將所據比賣家，
幫我配埋框連鏡片，先60蚊

不過未到香港

問過賣家，我d數據係準確，齊全
好期待

THANKS 學到野

唔好意思成日手快quote左 自膠

下次唔好就ok 好過講極都唔聽

香港配眼鏡佢唔會話你知瞳距 要自己度

大半年先用一次
有冇巴打有賣拖鞋店介紹

應該喺 佢個到寫泰國乜乜乜

咁巴打淨喺近視？有無散光個啲？

期待

手撕麵包呢

我見到好得意
但屋企唔大費事養 唔想佢淨喺困成一個籠
Btw咁樣轉運落香港會唔會好易死

del左少張喔親

唔好再講集運

兔仔都有得淘 ，
運到香港起碼３日，佢會非常辛苦

睇左做鐘意睇床戲

笑死

包膠螺絲粉喔親 見到啲評價話好似臭豆腐咁臭

痭石類商品價格㗎咩

有冇LINK

新手入黎問
我用開順豐集運既 我試過淘無線耳機for做運動 點解佢話唔比我咩國際轉運既？

又問集運⋯⋯

新手代表唔識睇標題？

有架，佢幫我度67mm
我自己度就66mm

我係apple用家

點自己度

暫時無伏 搵屋企人試過 結果算準確 瘦底屋企人真係話佢脂肪率偏底 肥底就接近超標但都係標準 $45蚊雞幾抵玩

有冇眼鏡舖可以剩係check度數 瞳距果啲
見淘寶啲眼鏡好平

蒸蛋糕啲味都幾吸引但一箱已經好多想試一個味先[/quote]
港榮仲有blue berry夾心蒸蛋糕好食又平[/quote]
原來好多間都有賣蒸蛋糕選擇困難呀

有冇巴絲試過淘香薰蠟燭
想試呢個

你淘完副，去d直銷店配

你睇下d淘寶眼鏡店，有教你

我自己買開bbw,佢官網有折果陣都係7x 一舊勁大舊
好過淘

巴打有冇淘開邊間

有冇圖睇下

老鄉親同港榮邊個好味？

我都喺第一次
求其買副靚嘅框先，再香港配鏡片，攞翻個數據先

認真問 有無人淘過底褲
我之前淘過襪就ok 但底褲仲考慮緊

鏡片價錢真係好平，樓下收我大約300
夢工場收我120

邊隻曲奇

你粉紅色個包蔓越莓曲奇我都有淘但未到唔知點呢
呢個又係一search先知淘實超多cranberry cookies

試下奶香味先 原味雞蛋都好似唔錯咁

我幫朋友淘過
30蚊十條太扺

見到，其實即係奶油夾心？

有無乜事 ?
我見銷量高果d其實都唔算特別平 30~40rmb 4條咁

淘左成個月都無聽過佢話有咩事
不過衫褲淘返黎要消毒先著是常識吧

share下link ? 唔係好識揀 有人試過着會安心少少

我都係第一次淘食物 巴打你好似經驗豐富有無咩好介紹？

而家貴左十蚊 不過都ok 嘅

其實呢度好多人都有淘野食
大閘蟹都試過

呀屌 我係巴打 想要男裝
一撳入條link忍唔住笑到噴左水 原本滿心期待係乜款幾多錢

Sor 一場誤會

never mind thank you
起碼知道淘寶既底褲係着得既先

我淘過三角褲比老豆 巴打你要平腳褲定三角褲

三角 着左廿幾年 感覺習慣唔到平腳或者孖煙通

有冇人淘過抽濕機？

有冇包膠？
好想知有冇用

見到之前有人淘俄羅斯黑朱古力又有興趣
又係同一濃度幾廿款點揀

小米香港有賣 包送上香港

跟巴打機買左部小狗吸蟎器，真係勁！
吸左好多塵，多到嚇死人....睇圖啦....

罐頭真係唔敢試睇見都唔開胃
個人偏好零食類

七匹狼幾抵著, 又舒服, 橡筋唔易鬆

蟹腳好似好吸引
有無人試過

你去乜野舖頭呀大佬
正常眼鏡舖一定有齊近視度數、散光度數、散光軸、瞳距
鏡片睇牌子
你用垃圾牌子鏡片梗係返大陸整啦
好似HOYA個D 係香港有廠架

利申:做眼鏡舖

平既hoya唔係泰國咩？
貴果d先日本

係咪響天貓鋪淘？

我所有底底都係淘...平均40幾人仔條

得蟹腳ok其他...睇完食評唔會想試

一對hoya鏡800幾蚊喎
你點定義叫"平"

俄仔啲香腸同午餐肉好正

anyway 重點係
香港鏡片都係係香港整
MK 尖沙咀 葵芳個度

我淘過內衣
純粹係個人問題香港買好艱難

曾經想淘...但睇過晒食評似乎好睇彩數
不定期有人中伏送原隻昆蟲

牛奶定酸奶夾心好味？

同感

睇到條link 或者係想應節平平地買返隻果啲
我勸你地唔好
1. 生命
2.犯法
3.你要處理埋兔仔條屍

香港買成5-6百蚊個
係淘寶買幾個款再揀個最舒服嘅款包色
都平過香港買一個

唔係嚇你地 你地知直運冇可能 一定靠私集
私集啲人會掟貨我諗冇人唔知
係個箱入面夠唔夠氧 比人掟左幾多次
生存機會有幾大...
真係想要香港買都唔係好貴
不過香港啲仆街野就另計

幫老豆買咗三次，滿意

岩岩好奇搵下其他活體兔仔
見d買家話返到去開箱 見到隻兔仔全身屎 餓到食膠袋尿布 飲尿
運過黎都要幾日 中途仲要比暴力快遞掉黎掉去
可能運之前仲要唔知塞左幾多野食加粒止屙 驚佢餓死/嚇到狂屙......
真係死左的話一句 包退錢包換就完 好可憐............

生命呢啲真係唔好淘喇

香港領養啦
要隻兔仔飽受痛苦先黎到你身邊
你都唔安樂啦

上面張圖條大陸人因為補發過隻兔仔比佢而表現得好開心
都忘記左有一隻兔仔因為運送時死左

巴打們三思

香港配鏡黎講
hoya算普通野啦
千5樓下都叫平
8xx仲唔平

咁講完轉頭
平hoya唔係泰國咩
好似有d大陸添喎
得極少係日本造

下次搵下有無香港造先
係咪得hoya有？

我係呢個post嘅新人 有google左都搵唔到你地講嘅神器
淨係搵到有巴打問拍蚊神器
有冇巴絲可以指點下迷津?

你係咪講格價果個 ?
上幾頁有，留意加密內容

我都買左小狗 運緊

屌有冇腦架 兔仔咁脆弱都淘 生命黎架 不如我試下將你老母速遞去北韓丫
兔協好多得意既兔仔等人領養 有心養既問下啦

上面個個小狗除x 機咁勁 買左韓夫人個個
小狗個個除x 機點做到199? 去個個格價網搵唔到小狗d code, 可能買多部

淘動物死全家

哩啲開過夜香港買啦

等食評

味道唔錯，好食過嘉頓
但榴蓮餅 個餅係冧過老婆餅果種，麻麻地[/quote]
蒸蛋糕啲味都幾吸引但一箱已經好多想試一個味先[/quote]
求link

好可愛

生物過唔到關下話

羅正黎做要報關，防疫証明乜乜柒柒

Agger 係運送都應該揾專業物流而唔係當快遞

蟻無所謂啦 不嬲住地底

搵到啦
唔該晒 追post追到27頁咋唔好意思

蒸蛋糕啲味都幾吸引但一箱已經好多想試一個味先[/quote]
求link[/quote]
【老乡亲芝士蛋糕早餐零食糕点点心手撕小面包蒸蛋糕整箱批发包邮】，点击链接再选择浏览器打开

【港荣蒸蛋糕点奶香 整箱1kg点心营养早餐零食品批发手撕口袋小面包】，点击链接再选择浏览器打开

上面巴打推介港榮
老鄉親都好吸引巴打今日會開箱我都係等食評

無知一問 就算鏡片啲數據啱 淘同大牌子有咩分別 睇上面話會傷眼

$99到3月31

而家已經做緊promote 9.5一舊
前後已經買左成廿舊放係屋企

tb乜柒都有得賣
貓,狗,雀,蟲
點運同有冇病就係一個問題

爬返上去就見到

溫馨提示
旺角豪華戲院附近有間上樓既可以領養兔仔
上過去好多兔仔,好得意架
唔記得果間係咪兔協

[/img][/img]

正

其實唔好講道德

大多數 運到落黎香港都死啦

無謂淘

害左佢地

認同 生勾勾嘅唔好淘喇

留言條大陸仔真係道德淪亡
無當人係生命

諗住淘活生生動物既都無當兔仔係生命
運個陣拋波咁撞法 好難無事
隻兔仔都驚啦

放車好靚

換晒屋企浴室門ge轆仔

佢成日都做折

而樣野其實有d乞人憎
始終係人地地頭
就好似d人係香港用蝗語問路 我通常唔撚想答

推廣正體中文呀

其實係 入鄉隨俗，幾憎支那都好，我都會轉殘體(唔知佢有無自動轉
係香港就一定用返本土野，有人用蝗語問路我只會用廣東話答

之後淘過隻差唔多價錢同埋個款差唔多既

屌 無味既 哄到埋一埋先有少少味

所以買bbw 好過啦 超大味

等陣有重要包膠

推下先

等陣得閒D先打

Bbw 姐係邊隻呀

推到爆post

Bath and body works

開左post未

推

推爆佢

999